[極難iq題]lol有咩英打人一格格扣？

諗左幾日...
希望無人秒到
有人答到我自貼

杰一田，

寇格魔

杰西

俾人秒咗

扣格魔
因為佢打人好痛

扑頭仔

我都覺得係哩個角色

秒

你當老鼠流架

扣 格 魔
你講乜撚野老鼠 係咪智障

IQ題唔撚識字

扣格魔

屌你老母

成班台伏小學雞

無人中